<廣傳>8月13子時18區燒衣祭義士

嗚呼哀哉，嗚呼哀哉！

義士為求公義，以死明志，但至今五大訴求無一達成，反遭極權軍政府強力打壓。

義士泉下有知，必然無法安心，不能早登極樂！

適逢鬼節將至，到時鬼門大開。深恐義士聞見訴求無應，遺留塵世，徘徊於警局之間，積怨成厲，為渡義士亡魂，昭告抗爭到底，現邀各區義士自行組織燒衣公祭！

地點: 各地狗竇、金鐘太古廣場

時間: 8月13日子時 (晚上11時起)

物資: 化寶盤數個、符敕、香燭衣紙、水果雞蛋、大慈大悲咒聲帶、金銀衣紙等等

嗚呼哀哉！嗚呼哀哉！

怨有頭 責有主

推

Push

7月...

怨有頭 債有怨

小心玩火

是次公祭只宜燒焚香燒衣，拜祭亡魂
祭典完畢，請馬上散去，不宜留戀，以免沾惹陰氣

鬼門關大開

恐怕冤魂不散

勿忘義士

要燒多啲啊手足

大家記得拜祭

好奇怪，原來義士呢兩個字可以隨便用，領教了

唔好唔記得義士
唔好唔記得初衷

推，大家一齊去記念

大家要祭祀呀